Yeezy 嘅正確著法係咪咁？

幾型

呢排好似真係興唔綁鞋帶

女定仔黎

正確

大脾粗到

多數都唔洗綁鞋帶

長知識了

Kanye West 都係咁著

著到假嘢咁
可能真係假

屌好撚7
著鞋唔綁鞋帶係咩玩法
mk到

how old are you

乜鳩都話假

有無睇過淘寶d貨先
無對嘢全相根本方唔到

肥婆綁唔到鞋帶

好似雞脾

做乜帶個枕頭出街

條鞋帶其實係咪設計做裝飾架

唔係唔綁 係粗到綁唔到

一定係肥西嚟

唔綁鞋帶邊個諗出黎
個著法真係好撚on9同核突

好心班垃圾唔捨得買就唔好乜都話人假啦
幾千蚊姐

利伸無著開Yeezy

型

係

收嗲啦傻仔 唔好乜撚都話mk啦 玩你老母法咩

俾我見到有人咁著 我實走過去踩甩佢隻鞋

7

7look

下話 拎個鍵盤踩？

好樣衰

Roshe都靚過佢咁著

後面黑絲Look仲靚喇

無聲出

笑撚死

x2

咁樣踩 有冇問題？

咪又係得把口

吓話

嘩 好大對比呀

其實買得對鞋就緊係跟翻個設計師著法架啦 都唔明有咩好屌 話人mk嗰個我想問你知唔知咩叫mk呀 Kanye 叫mk咁我想問你係咪mk都不如